陳雲根賣港實錄

97前
賣港陳雲根：「07 08雙普選」

2007年
賣港陳雲根：「2012雙普選」

2010年
賣港陳雲根入中聯辦。

「黃色經濟圈」被大公報, 香港01, 陳雲 瘋狂炮轟

自稱同何志平好friend。